老泥既用處

可唔可以將d老泥收集，搓成碗燒一燒然後俾環保撚用
有無限老泥可以用

人之初初老泥